有咩辦法可以逼王菲復出？

對上嗰隻好似都以經係好似兩三年前有首匆匆那年，首歌真係可以帶到人入咗個情緒度，好有畫面感，把聲咁天籟唔唱真係好浪費，有咩辦法可以逼王菲復出？ 兩三年出一隻碟都好吖，好想聽佢唱返迷幻頹廢嗰d歌

大陸

呢隻跟風大陸婆
左抄右抄, 都唔及Dolores O'Riordan 一半

錢 !

總之呢隻大陸婆就左抄右抄啦
中國香港人咁撚冇品味先會捧到呢d大陸婆上神枱

佢依家都唱唔返啦
早幾年d live都已經炒曬車

我剩係想佢keep住出碟，把聲線真係好好聽，謝霆鋒都出返碟啦（好似係），佢都唔出

黑面，大牌，遲到早退

我都係鐘意佢浮躁嗰種indie feel啲既歌
再後啲悶，你快樂所以我快樂嗰堆都唔錯
幾年前嗰啲好鬼大陸feel

想聽佢唱知己知彼,胡思亂想個類

吸引力已遠不及當年

依世都唱唔返